[內有Y圖] 你搭地鐵會坐南亞人隔離嗎?

是咁的，我地搞左個問卷調查，想搵連登仔幫手填下，大家心目中既南亞人係乜樣。
南亞人顧家？有異味？聰明？是犯罪分子？
條拎在此，點入去有講研究機構詳情及數據用途。
連結：
唔該晒~~

Y圖嘛，趕羚羊柳枝擺，你懂的...

乜撚嘢Y圖？9唔搭8

咁撚多題
點填啊？
填咗3頁唔想填了

有填既咁多位，非常感激你地
收到好有趣既意見

j圖呢

ON99

Y圖也不錯，羚羊很可愛嘛
話晒我地係有牌研究機構，RGC比錢的，唔係中學生做IES，貼J圖會出事架
對抽樣方法有興趣的朋友，可查下甚麼叫 quota sampling --- 同 random sampling, convenience sampling 唔同的

唔貼j圖你老母都好快出事

得罪講句，見到你啲問題係10-point scale已經唔想答

呢度話晒學術台，難得有人注意10-point scale, 討論無任歡迎。
因為數據遲D要轉做Likert scale index，10-point scale 在數據分析時，可當interval scale variable 做，分析會比ordinal variable 細緻很多。
設計問卷，「便利收集」和「便利分析」，好難做到兩全其美。
你肯打開來睇，都多謝你呀！

家母很健康，也祝願令堂兒子生性~~

問題係有冇必要出到10-point，完全唔方便人答，5或7比較常用，你仲要出到咁多題，出雙數冇中間數即係唔比人冇意見/中立？